--- 
title: Maandag  
date: 2017-11-22 
---

# Dag 3

Vanochtend ben ik verder gegaan met de merkanalyse. We hebben als team een styleguide aangemaakt die we aanhouden bij het inleveren van bestanden. Ik heb feedback gekregen op de merkanalyse en moet een aantal punten nog inleveren voordat het ingeleverd moet worden.

We hebben een brainstorm gehad en hebben alle relevante / niet relevante / origineel / niet origineel

We hebben er over gehad wat voor soort product we wilde hebben, en zijn er achter gekomen dat we het liefst geen app wilde maken omdat dat het meest voor de hand liggend zou zijn en eerste mensen het niet echt zouden downloaden of gebruiken, zeker niet als je dr nog maar 1 / 2 keer bent geweest.
